連trump自己都跪低認左輸，連登班愛侵力同熱青城仲係連登四圍屌人同放fake news想點

面對現實啦好無
trump輸左啦
連trump自己都跪你仲想點

熱青城撐trump？

president trump please liberate hk 個大頭佛咪佢地搞出黎

幾個月前民調話拜登領先，含侵力話民調唔準，唔駛理，唔可信，fake news，侵支持者會扮支持拜登
拜登老人痴呆又戀童，係得班左膠BLM支持， 一到選舉辯論即刻現形侵會反cup。
班BLM暴動會令美國人反感， 美國人會改支持侵
辯論完無反cup又懶地硬話主持偏幫拜登
好啦含侵力呢頭又話唔洗睇民調辯論， 睇吓侵啲rally幾多人拜登嗰啲無人，所以美國人支持侵多。 仲有咩大數據呀呢樣果樣顯示侵會贏， 話拜登會贏嗰啲就fake news造假
仲有咩十月驚奇亨打拜登好多料要爆，但係爆到佛誕都未爆得出，一係求其有條友係twitter講兩句就話係咩核彈又盛
到選嗰日同點票慢慢顯示拜登會贏，就話人一定係造假舞弊， 求其有條片有條tweet作個故仔出黎就信到十足十， 其他人同傳媒反駁就話人收咗錢MSM唔洗理， twitter fb 出提示或者ban又話人收咗錢。 總之唔撚洗理點票結果法庭見
到啲州法院全部判侵輸，又話咩唔洗理，目標係最高法院所有證據喺最高法院拎出黎， 保守法官6:3侵又一定贏
到最高法院都唔鳩理你， 又話美國法治已死全部收晒錢， 唔洗理法院喇
仲有faithless elector可以唔理投票結果而揀侵，不過原來又無喎全部electors都係賣國賊遲啲要清算
唔緊要仲有參議員最後可以推翻選舉人票結果， 點知最後得六君子支持其他GOP議員唔撐，rubio，graham， McConnell全部反骨仔，又要槍斃
屌唔驚仲有最後大佬彭斯可以推翻結果，哦原來佢先係終極大仆街未開會就講明唔會幫侵反cup
全部收晒錢deep state
都唔緊要我地仲有咩民兵組織發動內戰，殺晒民主黨左膠賣國賊，仲有軍隊都擁護侵，侵侵一定戰勝歸來
屌你老母我睇到真係笑到瀨屎，全世界錯晒佢啱晒， 成班精神病人
好文分享

垃圾低質post，拉！

Block

樓主你又釣到4樓件cctoy

呢啲通常兩邊吹

又he won？

侵話佢而家先係開始，又睇唔到？

trump 而家俾deep state撳住砌 完全冇還撃之力

我地係咪應該要教佢推國際戰線 冇成本 點解唔做 完全唔明班republican 諗咩

食沙律 買hoodie 最有效嘅抗爭方法 點解冇人做

美國有冇黃店 一齊食窮佢

點解美國人唔大三罷？一半人大三罷，不出三日政府一定跪

連trump都撐警
香港班黃絲係咪有精神病呢

5毛 pr 左膠 自己簡一樣啦 一陣好多人入尺咬你

關青年新政咩事

多謝摟主
引哂上面堆膠同藍絲

你與其講呢句不如睇下上面有幾多人咬樓主
有幾多人冷嘲熱諷

王騎巴打
咁你講自己諗法
你覺得侵有無機會做總統?

攔啦，臭閪

其實你講呢啲，係咪覺得自己好撚醒？

無錯，trump 係大勢已去。咁對你對世界有咩好處？

係咪左膠當道，下下矯枉過正嘅政治正確，就係你想見到既世界？

係咪中小企倒閉，俾大財團吞併壟斷，用大數據去micro-manage 你生活每一個細節，令大家成為剩係得返工嘅似人，就係你想見到既世界？

如果唔係，你講呢啲有乜撚野用？

如果係，我屌你老母落地獄啦！

樓主啞撚左？

咁你講呢啲又有乜撚野用
我叫你面對現實咪撚再離地咋柒頭

我幾撚時無面對現實呀傻閪，咪講撚左大勢已去囉，你條懵鳩既蠢唔撚係扮架wor 廢柴！

知唔知乜撚野叫離地呀死蠢閪！正廢柴。

講一大渣廢話有撚用咩
我夠想侵贏繼續打支那啦
輸撚左有西計呀
屌地有撚呀？
陳雲夠屌足幾十年地啦
咪又係垃圾一件
有用咩

2021 最新愛侵力潮文

“Our incredible journey is only just beginning”

Anyone who follows the plan knows what this means!

This says it all, hold the line, keep your faith.

侵話而家先開始